/* No comment provided by engineer. */
"Bootstrapped" = "已安装";

/* No comment provided by engineer. */
"Bootstrap" = "安装";

/* No comment provided by engineer. */
"Install" = "安装";

/* No comment provided by engineer. */
"Unsupported" = "不支持";

/* No comment provided by engineer. */
"The current iOS version is not supported yet, we may add support in a future version." = "当前 iOS 版本尚不支持，我们可能会在未来版本中添加支持。";

/* No comment provided by engineer. */
"ios-version: %@" = "ios版本: %@";

/* No comment provided by engineer. */
"device-model: %s" = "\n设备型号: %s";

/* No comment provided by engineer. */
"app-version: %@/%@" = "\n应用版本: %@/%@";

/* No comment provided by engineer. */
"boot-session: %@" = "\n启动会话: %@";

/* No comment provided by engineer. */
"bootstrap installed" = "\n引导已安装";

/* No comment provided by engineer. */
"bootstrap not installed" = "\n引导未安装";

/* No comment provided by engineer. */
"system bootstrapped" = "\n系统已引导";

/* No comment provided by engineer. */
"system not bootstrapped" = "\n系统未引导\n";

/* No comment provided by engineer. */
"\n:::Credits:::\n" = "\n:::感谢:::\n";

/* No comment provided by engineer. */
"\nThanks to these guys, we couldn't have completed this project without their help!" = "\n感谢以上所有朋友，没有他们的帮助，我们就不可能完成这个项目！";

/* No comment provided by engineer. */
"Server Not Running" = "服务未运行";

/* No comment provided by engineer. */
"For unknown reasons the bootstrap server is not running, the only thing we can do is to restart it now." = "由于未知的原因，引导程序没有运行，我们现在唯一能做的就是重新启动它。";

/* No comment provided by engineer. */
"Restart Server" = "重启引导程序";

/* No comment provided by engineer. */
"bootstrap server restart successful" = "引导程序重启成功";

/* No comment provided by engineer. */
"Error" = "错误";

/* No comment provided by engineer. */
"bootstrap server check successful" = "\n引导程序检查成功";

/* No comment provided by engineer. */
"Status: Rebuilding Apps" = "状态：正在重建应用程序";

/* No comment provided by engineer. */
"Applying" = "正在应用...";

/* No comment provided by engineer. */
"OpenSSH package is not installed." = "未安装 OpenSSH 插件包";

/* No comment provided by engineer. */
"Developer" = "开发者";

/* No comment provided by engineer. */
"Your trollstore version is too old, Bootstrap only supports trollstore>=2.0" = "你的trollstore版本太低，Bootstrap只支持trollstore>=2.0版本";

/* No comment provided by engineer. */
"Your device does not seem to have developer mode enabled.\n\nPlease enable developer mode in Settings > Privacy & Security and reboot your device." = "您的设备似乎未启用开发者模式.\n\n请在设置->[隐私与安全]中启用开发者模式,然后重启您的设备.";

/* No comment provided by engineer. */
"RootHide Dopamine has been installed on this device, now install this bootstrap may break it!" = "RootHide Dopamine 已经安装在这个设备上，现在安装这个 Bootstrap 程序可能会破坏它！";

/* No comment provided by engineer. */
"You have installed an old beta version, please disable all app tweaks and reboot the device to uninstall it so that you can install the new version bootstrap." = "已经安装了旧的测试版，请禁用所有应用程序插件并重新启动设备以卸载它，以便安装新版本的 Bootstrap 程序。";

/* No comment provided by engineer. */
"Bootstrapping" = "正在引导...";

/* No comment provided by engineer. */
"openssh launch successful" = "openssh 启用成功";

/* No comment provided by engineer. */
"openssh launch faild(%d):\n%@\n%@" = "openssh 启用失败(%d):\n%@\n%@";

/* No comment provided by engineer. */
"respring now..." = "正在注销...";

/* No comment provided by engineer. */
"Warnning" = "提示";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure to uninstall bootstrap?\n\nPlease make sure you have disabled tweak for all apps before uninstalling." = "你确定要卸载 Bootstrap 程序吗？\n\n卸载之前，请确保已禁用所有应用程序的插件。";

/* No comment provided by engineer. */
"Cancel" = "取消";

/* No comment provided by engineer. */
"Uninstall" = "卸载";

/* No comment provided by engineer. */
"Uninstalling" = "正在卸载...";

/* No comment provided by engineer. */
"Bootstrap Uninstalled" = "引导程序未安装";

/* No comment provided by engineer. */
"Bootstrap Uninstalled" = "Bootstrap 已卸载";

/* No comment provided by engineer. */
"teamID in trollstore: %@" = "trollstore中的teamID: %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Kickstart" = "已安装";

/* No comment provided by engineer. */
"Settings" = "设置";

/* No comment provided by engineer. */
"Respring" = "注销";

/* No comment provided by engineer. */
"UI made with love by haxi0. ♡" = "UI 制作：haxi0. ♡";

/* No comment provided by engineer. */
"Credits" = "感谢";

/* No comment provided by engineer. */
"Options" = "选项";

/* No comment provided by engineer. */
"OpenSSH" = "启用 SSH";

/* No comment provided by engineer. */
"Tweaks" = "注入插件";

/* No comment provided by engineer. */
"AppEnabler" = "选择应用程序";

/* No comment provided by engineer. */
"Rebuild Apps" = "重建应用程序";

/* No comment provided by engineer. */
"Tweak Enabler" = "插件注入";

/* No comment provided by engineer. */
"Name or identifier" = "输入App名字或标识符";

/* No comment provided by engineer. */
"OK" = "好的";

/* No comment provided by engineer. */
"Button_Update_Available" = "更新链接";

/* No comment provided by engineer. */
"Rebuild Icon Cache" = "重建图标缓存";

/* No comment provided by engineer. */
"Reinstall Sileo" = "重装Sileo商店"; 

/* No comment provided by engineer. */
"Sileo reinstalled!" = "Sileo商店重装成功";

/* No comment provided by engineer. */
"Status: Reinstalling Sileo" = "\n状态：正在安装Sileo商店";

/* No comment provided by engineer. */
"Rebuilding" = "正在重建...";

/* No comment provided by engineer. */
"Status: Rebuilding Icon Cache" = "\n状态：正在重建图标缓存";

/* No comment provided by engineer. */
"Status: Rebuilding Apps" = "状态：正在重建应用程序";

/* No comment provided by engineer. */
"Reboot" = "重启";

/* No comment provided by engineer. */
"Sure" = "确定";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure to reboot device?" = "你确定重启设备吗？";

/* No comment provided by engineer. */
"Leadstart" = "引导";
